冇人理Jo Jorgensen

明明自由黨都有份參選

冇人理

你都無人理

其實今年有千幾個候選人都冇人理

如果有一日有個自由意志黨嘅總統當選就好

自由黨搵田二少選就話有人理啫